請珍惜達哥

講真呢兩年拍咗咁多廣告接咁多job
佢都賺唔少錢
但係你睇下佢年年出trip都著同一件衫

(一位兄弟放咗係達哥Facebook)
你可以話佢窮，笑佢唔換衫，都可能係搞下笑哄我地
但講真有邊個人有錢之後仲可以keep住咁唔忘本亦都畀人笑同一件衫都無所謂

達太祖請受我一拜

達叔真係好鍾意依件衫

仲有套藍色老西

件衫係咪佢本體

老夫子

集體回憶

華生

件衫對佢係咪有咩特別意義?

唔會成屋都係呢件o掛

可以問下達仔

好似連褲都一樣

唔怪之得咁熟口面

達朝龍袍當然係一式一樣喇

陰公 連個髮型都一式一樣

佢有一排唔係短少少咩？
話去日本人髮型屋剪㗎嘛
嗰個幾型

衫 平有平買. 你想太多

達朝龍袍件件一樣有幾奇呀？
你睇tbb 啲劇皇帝集集都係果件啦

係chatroom成日見到小學雞鬧佢
達仔影相又話拉布 唔通打機都無自由啊
又要睇又要屌真係唔知咩心態

一開衣櫃全部都係呢套衫

同jojo𠄘太朗頂帽一樣道理

達哥座聖衣

呀jeff有好多件啊嘛

其實係上年影 佢唔想開台射波

我有啲覺得佢係專登著嚟俾人講

請珍惜達哥

好似黃子華咁，成個衣櫃都係同一件衫

達哥越大個越有型
眼神堅定咗好多

日日開台
邊有時間買

好有型

唔洗多 一套就屌打人

達哥係真男人！

利申同佢傾過計 好nice 語氣好gag

達太祖既龍袍

曲線到癲

好想幫達哥含撚

好想奶佢兩粒龍珠

我鍾意佢白衫白褲黑色袖
顯得佢成支棍一樣

一路走來 始終如一

呢個真

開台啦 開台啦

講真我打gta有時都影下相
班小學雞真係on9享受下其他遊戲元素都唔等
個個趕住過主線當返工咁

好似啲卡通人物咁
得一套衫永遠都係個個look

家陣達哥咪益你含

佩服

達登仔每日任務
開POST吹奏達哥
完成

cls

達B巧長情

反而我係覺得佢出左名，賺完錢之後就忘本，反轉豬肚

我覺得達哥特登著

等睇新一輯達哥益你含

例如呢

係呢個年代睇到達仔係我既福氣

其實14年影左幾張，每年po一張

同港女一樣想show off自己出trip
港女達

第二次去未埋尾
去日本一集都冇
可能真係一輯相用幾年

達哥係英國都不忘入黎睇下個post

美

唔係美國咩

美國ea呀

仲有去台灣嗰次

聽講啲成功人士都會成日著同一件衫
因為拎啲時間黎襯衫買衫 不如做下自己野

利申：唔記得邊度聽返黎 好似係steve jobs

King Jer 娛樂台
Page Liked · 1 min ·

達哥每年都應鬼婆邀請，到美國出席遊戲展。今年都唔例外，佢亦非常長情，由2014年開始，4年嚟都著同一件花花袖純情白恤衫抵達赤鱲角機場登機，盡顯達哥知慳識儉嘅一面，絕對係環保潮流嘅領航員。

#會唔會惹來各大潮流品牌爭相sponsor達哥
#著咁多年都唔黃 #係邊隻牌子嘅衫
#可能達哥買咗二百件同款放係屋企輪流換又話你知咩

kingjer咁快手

欣賞

又攞料

Kingjer出黎又抄post啦

收皮喇 瓊JER 又抄POST

長情達

佢有冇回應過點解成日著同一套衫

kingjer係一team人黎
agency朋友爆料

反轉豬肚
人地反左啲咩呀？

無，但係佢有講過唔知邊個人果時話佢同自己一樣都係得一件衫

其實有人喺fb post先 大家都係抄嚟抄去啫

佢第一年去美國果陣有幸同佢同一班機去美國

達哥條撚只可以由連登仔含

達夫子

發績之前係一條友，之後紅左，就賣左個ac 比人做marketing

我覺得係想整個個人標誌,令多d人記得佢.以後一講起白裇衫+藍色褲+藍色褸OR花花裇衫+白褲+長髮就諗起佢

好似話真身係真係女人

有啲衫我都好鍾意可以著幾年
舊左會係屋企著

大佬呀咁你想點呀, 著衫不外乎兩種嘅啫, 一種就係得閒轉唔同衫, 一種就係成日著同一件衫. 咁樣都要畀你話? 咁如果佢行落街食個叉燒飯營up上facebook, 我諗之後又會畀你話佢咁樣做一定係扮親民。

呢d cap廣告咪唔會比人屌

成個乞衣咁

正常
一個人點做到咁多野

達哥

例子

有冇考慮過，其實係用曬啲錢去買返同一款衫

我幾時話咁樣有問題.佢自己都講過建立達哥呢個型象同將打機變成事業都有做好準備同計畫,只係我地唔知.好似平時開台佢其實有做筆記記低要講咩話題同新聞.反而要讚佢識得捉住呢個機會,發展自己事業

連條褲都係一樣無換既喂
呢單野爆出一定有sponsor達哥 免費宣傳

班小學雞唔想睇佢影相未封睇replay囉
到時未可以skip走影相個part
仲有，佢地成日冇玩過隻game但就成日放流料 呢樣我都好憎

姐係咩？

擺明突登著呢件衫 然後去E3會場前又拍返同一段片啦

臭味相投

垃圾捧垃圾

珍惜達哥已經變左月經

點解咁多人屌100毛抄料，無人屌kingjer?

白色花袖恤衫
幸運值減少30%
觸發It's just loading 機率增加60%

會唔會一日去哂咁多個位影，然後分日子再post出黎

咁撚多打手

唔係一team黎

日經

隨左恤衫重有冇著過其他
印像中真係好似冇

邊撚個達哥
而家連登真係多小學雞五毛打手
呢d低質Youtuber都有人吹捧
收左幾多錢
香港Youtuber我剩係睇大J同笑波子

大J伍公子就OK，大J笑波子唔OK

同埋達哥係撚YouTuber

伍公子ok

source係樓豬？

笑撚到我反肚，達哥幾時變左youtuber?
你想玩曲線攻擊其他人都玩得好d啊大佬

其實可能係佢嫌每次都要影張比你地睇好麻煩，第一次去果陣影多幾張 之後每次出 trip 先up 一張

咁source係kingjer?

高汁會然

有必要係咁吹奏達哥咩?
利申:支持達哥 但真係眼見太多吹奏post 有啲無謂

你就係達哥

曲到圓

因為達仔同你爭女？

我係新垣結衣老公 唔係達哥
有時覺得連登仔吹奏達哥吹奏到佢有少少飄飄然
直播質素下降有睇開都知
但囂張態度俾人感覺自然 唔似扮
有冇巴打有同感?

唔使當佢神咁拜

其實佢先至係香港第一代嘅YouTuber
當然打機果一部份就唔算啦

或者修正少少
達仔宜家比較主要發展既係Twitch
我以前都有睇宅男的120小時
佢並唔算係主職YouTuber

請珍惜達哥 請體恤達哥

係咪改緊eason首歌?

屌佢自己cap過啲相掉下啲位又呃成萬個like

其實依家都唔算youtube8，佢只係㩒粒制將backup switch去youtube

底褲有無換

佢間唔時都會有少少廣告製作放上undergroundDV度
宜家就多左backup自己打機片呢個作用

又有達哥post
我仲想睇達哥呀 大家留留手 冇左達哥真心會悶到仆街

揀衫著係浪費緊生命

我愛達哥

Tat love u

我記得唔知邊年去台灣 幾日都係著li一件

最主要佢用黎搵錢
不過上面有巴打話係一team人

達叔

係咪啲相全𠣕部幾年前一炮過影 之後逐件POST一張

屌 佢月薪幾萬蚊 點解成日都好似好窮咁
買部新pc都話冇笑

其實佢正職係咩 點解冇人爆料
係咪冇做副總好耐

達叔著咩都咁好睇

連登仔仲唔做嘢

佢有好多件都成日著
講真儲錢買樓好過啦(唔知佢有樓未)

佢間公司整埋D糞APPS驚咩十三傳奇戰月勇者蝕膠硬架WOR，仲邊有糧出，又成日要買驚比班雞仔簡，一隻幾百，十隻都幾千。煙仔又貴，有時又去搵琳琳，搞到windows都冇錢買，支咪有好大底噪又唔換，醫生都要睇公立。放片上youtube又為左以免被話飛起backup佬食左人地條水為人垢病唔開營利，窮到冇錢交租所以開twitch訂閱同追舊債減輕負擔，以前都冇提過借錢既事依家就日日開台追電視錢，每次佢講完未追到都個心沉晒，陰公豬

間嘢都唔知執咗未， 好似冇開發其他game
又搵唔到間公司資料

一日影定用幾年

個人猜測：佢而家應該全職返自己studio接廣告做actor+導演

新八 眼鏡

講真我自己一件衫都著起碼7年
最舊果件10年都黎緊
反而唔明點解咁多人中意買新衫
唔係我唔買衫，係因為根本冇需要買
多餘，哂錢

一樣

毒撚唔明

話比人聽自己係毒撚唔打扮仲要咁自豪

達哥為左博大家笑一笑，用4年時間搞呢個gag

佢件衫著到十年，分明係想R呢個牌子搵佢賣廣告，一件衫著到十年大把人爭住買

好難著到7年，猶其係TEE，一年起三年止就收皮，不過有件TIMBERLAND既衫D料好到著唔殘

rip

我好多衫過十年..舊撚

雜牌著到變名牌
其實雜牌好多衫都幾靚

依件衫本身唔係佢嘅
係佢一位過咗身嘅屋企人嘅
因為達哥想帶「佢」周圍去
同埋一齊見證自己嘅成功
係一個感動野嚟

利申：9up

達太祖

正常tee 洗十年實wear哂
淺色衫年幾都開始變黃
啲布料都洗到又乾又易皺

諗唔到咩衫著到十年

達哥2012年啲直播backup係咪無哂架喇？ 想睇番silent hill

係「哂撚囂」